點睇聯合國人權理事會班仆街對緬甸咁多say又咁快制裁到軍方但對香港啞晒咁

香港講左成年 死既死傷既傷
扮仆街扮啞左成年
歐豬見件事淡左仲同返強國deal協議
對住緬甸d弱勢國家就咁撚勇武起晒鋼咁

係咪緬甸值得有人權香港不了？？

聯合國不嬲係睇權力同政治，人權理事會咪又係唔同國家組成嘅俱樂部，無專業標準㗎，一向係嘥9氣

係因為緬甸無無槍無錢無權無得話事，所以隨便欺壓佢都得
但香港後面既中國有錢有權又有槍，郁唔過
呢個世界唔係講道理同道德，係講拳頭同金錢，有拳頭先有道理，明唔明呀？

支那同緬甸，你會揀邊個屌？

話開實彈違反國際法
心諗香

睇武肺就知啦，左膠+國際組織爭住幫中國去污名

中國vs緬甸
國力都差幾百萬倍

誰大誰惡誰正確

呢單都係啦，我唔知，我睇唔到

理事會支那+非洲揸莊

稻草人

點插點鬧，又點啫

但真係一搞支那，就一定影響成班人既自身利益。

因為全球化好多國家都同中國有密切利益關係(雖然好多人唔承認,但中國的確養活左好多人),但緬甸就冇呢層利益關係,所以處理起上黎易好多

因為緬甸唔係第二大經濟體

香港喺UN panelist?

要人捐錢時，UN 就會返嚟香港

某強國今次都有出聲話唔好干涉人內政
但自己成日又搞人

一個字，人仔

其實 聯合國制裁 又咪一樣做下樣
將 緬甸 直接踢出聯合國, 我就話聯合國勁啦...........

因為唔敢得罪中國
宜家緬甸黎講中國唔多敢話關佢事

國際呃飲呃食戰線

緬甸E單野擺明係弊燈幫中共轉移視線

人權理事會可以制裁?